有另一半應該同異性朋友保持距離

話說我男朋友有一個識左六年嘅女仔朋友
個女仔係有男朋友
但係仲成日搵我男朋友傾感情問題
我覺得都ok接受到
但重點係佢仲要send佢剪咗新頭髮嘅相俾我男朋友
大家覺得有冇問題
定係我太多疑心

冇話有冇問題，又唔算係啲明顯曖昧嘅行為，你接受到咪得，接受唔到咪同佢傾下囉

但個女仔初頭係唔俾我同我男朋友一齊

佢自己有仔有得唔俾咩
你接受唔到咪同男朋友傾下囉，講下點解唔接受，條線去到邊，對佢嘅期望

初頭都係咁諗 但其實唔應該
否則個人會越來越毒

雞一隻

on9 ，有咩問題
有個女仔fd（有仔）新買既衫都send過俾我睇添

要出軌就send裸照啦，仲點會俾你抓到

我信過男朋友，但信唔過條女
條女差唔多全部都得男仔朋友(最fd個D)

我都知

咁你有冇女朋友？

當時冇 但都唔會鍾意條女

識得耐熟 唔需要擔心咩嘅

換妻劇情